食左幾舊梅香咸魚

屌！味道同咸魚一樣如果矇眼分唔到